有無人玩 gt sport ?

想買軚盤，請問有冇推介?

G29

sorry唔記得講 budget

呢套應該幾正，但有冇2千蚊內?

依個得唔得

冇棍

咁logitech同thrustmaster 棍都係另外買嘅

要平嘅一係就睇下有冇人放二手，反正見唔少人3分鐘熱度冇再玩

miss左

運費好似大概50GBP

要平得黎有ffb 係T150 ,普通就無極力子同膠黎，pro就有囉，呢個budget無其他選擇，一係就等amazon特價

但 Thrustmaster TH8A 棍 貴過 Logitech 棍 好多

無知一問 大家係咪開張檯仔喺梳化前面，裝個軚盤喺檯仔度玩

夠位喎

不過人地有錢啲既，就買埋個專用座位

擺張檯仔喺疏化前面玩，會唔會好7

gt sport 唔多車support 波棍

一分錢一分貨
只可以同你講買thrustmaster唔會後悔

下……

買個stand都要成千蚊

Logitech G29 Steering Wheel & Driving Force Shifter
Price: £179.99 & FREE Delivery in the UK.

The Ultimate Steering Wheel Stand in Black - suitable for Logitech, Xbox, Madcatz and Thrustmaster
£49.99 + £6.00 UK delivery

這個組合可以嗎？

用緊t300rs gt +th8a 好爽，正過g27十倍

放g29連gt 有意on

有無個stand ?